[無圖] 呢條靚女算唔算係台妹巔峰 ?

一般貨色

咁都一般貨色?

法官大人

Ching平時食開乜

佢應該食開CAT GIRL, 葉劉個類

Her nose is too big.jpg

ig?

一般

成班柒頭負皮
你地食開咩女咁巴閉?

Ig?

ig?
btw, 唔好信啲女自己貼嘅相, 林怡廷就係一個好例子
唔係話醜樣, 但無P圖真係無咩特別, P完真係變神仙

ig呢？

癲瘋

戰友, 你都岩

咪又係自己拍

王怡仁走光露點先係台妹巔峰

咪又係G

可以一戰

lm

17歲做m記嘅張楚珊先係台妹巔峰

拜燈口味

全盛時期既徐若瑄先係台妹巔峰

印狗負皮左

雞扒妹高d

連登仔係咁架無女又要話人地整容雞

我精都射埋啦

有無人記得有個台妹黑皮膚好好肉地個女既ig係咩
搵唔返

粗重功夫交比我

邵岱兒先世界級

唔知點解
我未入黎都估係christine
佢真係好撚正

出現了

有幾張角度有啲似魯爾

冇錯

無女贏到yehdeb

很想要

你又係咩貨色？

好好 但巔峰吹大左

師兄餐餐龍肉

P到咁...

早排睇返周杰倫啲mv 陳郁雯喺我心中無人可及

debbie先係

幾好，想啜

王祖賢

唔似你咁食開排骨

太瘦 麻撚麻

靚女還靚女
顛峰還顛峰

負錯評 sor

係囉係囉我都覺

同連登仔講女？算吧啦

講可愛型 呢個港女贏台妹十條街

講真，
你一開波唔提供IG，
就一定係你老母比狗屌既巔峰

邊個嚟?

佢應該食開扒

咩水

諗起都正

應該話佢唔似台妹，話佢係韓妹都會好多人信

做咩po我老婆出黎

名?

你話巔峰呃咗我入嚟
結果只係呢個level

Ching 識貨

好似好大波咁

個波反地心吸力

雞排妹 最高

咁都排骨?

overall中上，但離巔峰有段距離，要起碼好似當年豆花妹咁既貿素先稱得上

之前黑男有見到佢 所以先識條女

呢個對波幾大, 但個樣差羅佩恩一段距離喎CHING

台妹巔峰係大元
當年j到青春期遲咗一年發育

又係葉劉fans

台妹黎講 都算細波

貼隻雞出嚟做咩

正皮俾樓主
跪求IG或名

not half bad
but I've seen better

屌成個po都無人拎邵岱兒黎反駁

又po我條女

冇對波仲唔係排骨？

巔峰？
台妹既最高峰在死魚魚的十六歲那年
之後就沒有了。

張楚珊藍綠頭髮嗰期 係嫰口台妹嘅巔峰
依家已劣化

清碌上啲睇吓先啦

係喎屌梳，今日個張真係不撚得了

連登仔：

完勝

典型連登仔
溝唔到嘅女就係雞

昔日嘅死魚魚

正想講今日呢張正到呢

已科撈

p過你都唔撚知
仲有台妹好多係假波

師兄 食開咩 唔想要既時彈比我